我0係馬來西亞生活過一段歲月！！！！！

我喺馬來西亞生活過一段歲月，唔係嚇你，當地人隨隨便便都識九種語言：英文、馬拉文、印度話、印尼話、泰文、廣東話、潮州話、福建話、華語（即係所謂嘅普通話），少嘅都識三四種。

如果咁叫「贏在起跑線」，香港人可謂輸九條街。

但點解都長期發展唔起？原因好簡單，政治黑暗，貪汚橫行，任你叻到䁱飛都無用。

香港人，醒少少好無？

隨隨便便識九種語言

我ex識4種